應承我，以後不要屌鳩泛民

我都唔知你屌緊泛民，又同泛民班人，有乜分別
漲係識講 自己坐幾多年 好勁好勁
淨係諗自己犧牲
無諗過點成功
你好快仆街

我有屌泛民嘅同時又有諗點成功

兩者冇衝突，此post已完

你不應歧視差人
你要做狗 全部考狗
考了狗 你就有槍

社會上七成人說黑警死全家
這七成人 說了 你怕
但你要求槍 就有槍
你要考狗 拿槍
你不能怕"黑警死全家"

那是宗教式的和良

我為什麼要走私軍火
我做半年警察訓練 就可以有所有軍火

對了對了
歸根究底 還是怕一句 黑警死全家

你要清楚 你在玩什麼
你不怕蹤火坐五年 然而怕加入警隊
怕做了差佬 就溝不到女

由頭到尾 你想做犧牲的英雄
沒有想過成功

犧牲不難
開窗跳下去 就是烈士

成功 卻要忍辱

有分別

我無公職，無收十萬一個月，無缺席投票，無棄權投票，無投紅官讚成做首席法官，無話香港自己立廿三條同國安法，無阻勇武手足，無讓主席位俾奶共派

當然最重要係無浪費香港廿年時間，無密室談判，無支持改議事規則，無屈人收共產黨錢

夠唔夠多分別，批唔批評得泛民，明明係泛民阻頭阻勢，為議席怕dq，阻新既議員入去抗爭

你要贏 不是什麼軍火 乜柒
當你加入它們
你就是擁香港軍火的人

不要給大陸仔控制警隊
如果你討厭差佬 你就要做差佬

這理論很痛苦
我大可以說 每天食黃店 就能光復
容易 簡單
但永遠沒有用

講些好人好話 就能上位 有共鳴
但 一個人 只能聽喜好 不能聽批評 如何進步

進步 是好痛苦的
每一個戈要受歡迎 很容易
讚 讚 讚
公投罷沒有輸 時代革命沒有輸 只有中共輸

這些話 好撚多like
但我覺得
你們喜歡好說話的人 已經注定了溫水煮蛙
不是別人選 是你自己喜歡

當你有黃色潔癖
你就同政治潔癖沒有分別

痛苦但必要做
你不能說黑警死全家

你要所有警察 篤死 一成 或百分之一 的黑警

你不能包容差佬
沒可能贏的

走去說倫理的人 永遠第一個仆街
取尾贏的人 是沒有道德的

你要加入我 就要出賣本來的隊友

最尾贏的人

當你們說常理 道德
你就是懷疑自己的一方

你認為:他們沒有道理，所以要輸
這思考，你就注定仆街

你要 認為:他們沒有道理，因此我比他們更沒有道理
這才能贏

什麼是道理
道德 理論

如果你以為 經濟 可以把中國收皮
你就on9了

北韓經濟 也一落千丈
依舊是金家的

你以民主 國家 人民 的理論 去看待統治者
你會好撚淒涼

中國 就算是玩人食人 從來 沒有推翻毛澤東

結論是說:你在追求什麼?

你答:我可以抗爭一天 我就抗下去
你這麼答，你和泛民有什麼分別

一天到晚 只有對抗
只想做反對派

簡單一問
你要做 卑鄙的執權者 或是 勇敢的犧牲者

你們說 後者
Ok
你們取了光環 但沒有餘地
好型 好威 乜乜柒
結果也是一隻 不肯做事的奴隸

我覺得小明唔係唔respect犧牲咗嘅人，而係到呢個階段香港需要嘅唔係更多犧牲者，係有執政意志嘅人。因為我哋嘅目標係香港人話事，話事就係要執權，所以應該去諗點樣先可以達成呢個目標。

喺歷史上經歷過共產然後獨立嘅國家(例如東歐嗰堆)，甚至係冇經歷過共產然後獨立嘅國家(例如美國)，都係有類似嘅一啲事發生過: (唔同程度嘅)暴政—>反抗同犧牲—>被鎮壓—>沉寂—>再反抗同犧牲—>有執政意志嘅(偉)人出場—>成功獨立。香港行緊嘅路其實都大同小異，所以不妨參考下人哋嘅偉人究竟做咗啲咩令到佢哋可以成功。

不過我覺得有執政意志嘅人真係好少數，因為佢哋唔單止要有想像力同智慧，而且要有好強嘅信念，如果唔係好難做到小明所講嘅忍辱負重，更加唔好話成功。

所以我好佩服小明寫到咁多呢類嘅post出嚟，希望多啲人可以睇到然後思考下，好過成日道德上自我確認。

有解錯還請指正

你邊位呀

哦

支持

沉迷選舉二十年

一支槍十二粒子彈
不過口講就易